★突發！核突支那Style"被YouTube Bam左！！！！

pornhub有冇backup？

條片咁耐之前 突然ban

再up上去！

支那

pornhub

支那Style

YouTube 核突支那style

唉 明明好經典

去Mewe同埋Gab呢類po 喇

Upload 去rumble

youtube係咪想全部片都係共產主義好

youtube真係好核突

???

咁撚高質

呢𠼻英文字幕版嚟
原版無字幕嗰個幾百萬views

同佢母公司Google 一樣奶共奶到出晒面

核突支那style

核突 YouTube style

垃圾YouTube

YouTube 食屎啦

backup定呢個去vimeo先

推

希望終有一天等到
有影片平台可以取代YouTube

youtube 奶共奶得好勁，建制fake news channel 俾好多錢youtube落廣告

唔鐘意呀？Quit左YouTube囉

再up,我地再一次令佢成為熱門

我係Facebook 用支豬呢個term都唔得！
唔知幾時bam埋支付宝！

雙重標準 藍絲D片又唔撚禁 ON9

youtube

拜登上台

推上Twitter @SecPompeo 同 @realDonaldTrump 啦

成個Google 越請越多支那人
基本上已經無得玩

而家個情況
就好似一個人好地地
忽然一日吐血
去驗身發現癌症末期咁

幫中國侵略世界

美國已經腐爛到入骨

Good

所以頂唔撚順好耐之前已經冇用香港地區youtube轉左美/日
淨係trending見到一堆支那野

啲歌勁經典

論改歌的重要性
繼續改歌唱衰支那

呢首真係走得好撚前

而家fb講一句支那就即禁言

世界第一串印度首歌都未收皮
youtube種族歧視

真係好正 即刻重溫

好正呢首，聽到識唱

Google忠心愛國
值得欣賞係我哋嘅民族典範

條片把聲好衰

推介一個免費同開源嘅 backup 短片工具俾大家：

個網拉落去 Downloads 度揀返適合你嘅版本，
如 Windows 版就可以揀返 Windows Portable。

下載同解壓縮後打開 youtube-dl-gui.exe，
係上面果格入 youtube link，
跟住揀下載位置 > 撳 add 同右下角個 download 掣就得。

如果條 LINK 有 PLAYLIST id ，
會成個 PLAYLIST 下載。

另外同樣能支援 facebook, vimeo 影片下載，
用法一樣。

其他短片網站支援 LIST：

童年回憶

youtube幾撚時收皮

多人REPORT就會做野，而家政策成日變

越禁越衍生

呢度係連登呀,死老野

直接用 支付宝 三個字嚟取代
睇佢bam唔bam

會員編號：#31841
會員註冊日期：2016/11/28
入 LIST 原因：TVB 擁躉，曾出言抹黑《蘋果日報》，又時常對抗爭同路人幸災樂禍。

上述資料更新日期：2020/7/17
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

屌唔撚係掛

當年次次睇都笑

係 如果新機download YouTube
首頁推薦全部藍絲fake news 何君堯果堆

點解得美國野fb YouTube google奶共
又唔見微博 titok 奶美

其實點解好似個個都assume 內地人開既公司/ 多內地人既公司就代表企內地政府果邊

漏奶同Qbear點解唔過嚟連登

小學已經開始聽

Diu

出翻首奶共youtube style

一開頭好似有

唔係assume，係事實。

你老母就內地

全部搵支那員工做審查

原來你係漏奶？久仰

佢係腦魔 呢隻嘢係佢高登icon

😭中一聽嗰陣時笑到我癲

點少得呢首，填詞+MV高質到癲

8年前仲係小學就聽呢首歌 嗰時連支那點解都唔知 淨係覺得啲歌詞好頂癮

唔講都唔記得咗呢首歌
YouTube真係傻閪黎 依家ban咗咪又幫佢出名返
如果唔係都冇人記得啦 仲仇恨言論
ban佢嗰啲職員真係戇鳩仔嚟 屎忽痕搵返啲幾十年嘅片出嚟ban

Qbear 有來過
高登轉咗做網媒
比埋錢請佢哋專注創作
唔過來都正常

事實係個撚個支那人都民族主義上腦
分唔到華人同中國人分別

真係得少數係醒...

不如你舉下有咩公司唔係?

「支付寶沒有一個是無辜的」

YouTube 同 HKgolden 一樣會審查詢言論
堅持留意系果度就要有心裏準備

唔係漏奶，

係老貓

如果以貴族收買GOOGLE
答應佢5代人都可以有領導地位 加埋上火星計劃如創人名留千古
我諗GOOGLE一定中計

Sigh........

依首歌第一次聽嘅時候真係笑到仆街
如果他日某黨真係冧枱嘅話
可唔可以有人捉依班YouTube屎Han高層出嚟審判
你做創作嘅竟然夠膽去限制其他人嘅創作
你話同行如敵國都算
但係只不過係為咗奶嗰班連人類都唔係嘅渣滓嘅屎忽
親手收自己檔生意皮
YouTube, 你唔係以為真係冇其他平台可以取代到你呀嘛

最好就係所有嘅顧客群都離開YouTube去新平台
到時佢哋唔死都唔得

用返類似技術開返個新名未得
有咁多個平台開咁多個平台
夠膽咪打官司囉垃撚圾YouTube

香港人都仲未放低whatsapp facebook

重溫一下好正

漏奶不嬲高汁

同香港一樣

支那係世界既癌毒

屌

這就是支那Style

個幾百萬view冇左

呢首歌我真係間唔使都聽返，好真實好中

有無youtube 代替品

亞洲片係大陸人管理，可以搞大佢嘈到去Head Quarter

屌你老母YouTube

YouTube都係，講支哪人得唔得

作撚過一首YouTube 核突style放上去

美國日本大把支那賤畜 屌佢老母臭西

不如冇學識就收返埋得唔得

有咩新平台好介紹

屙篤茄 屙篤茄

蘋果日報入面嗰個回應都係用fb，講支那反而無事

YouTube 準備進軍大灣區？

根本班支那仔自己都做得衰 俾人講兩句又玻璃心 要加埋google支那員工又灠權
Google好快沒落

屌
我仲以為俾班弱智report
真係痴撚線

拜登下命令？

講改歌
始終都係高登最正

utube嘔心

核突支付寶

原來老貓係漏奶

本身都俾支共滲透得好緊要

斷頭台係必需的

最記得嗰句係
香港狗跟我 唱國歌 bo po mo fo
好貼地 見到而家d低form用wechat講普通話玩王者 真心cls
利申：唔係香港出世 但好L鍾意香港

google 賣左比北京好多年啦

come true

屌 有聲

一齊奶共啦

Rumble

岩岩 bob叔都話fb搵返佢d舊post黎 ban鳩佢
話唔會再用fb

d big tech見china joe上做定野先

兩黨共識唔怕

我當年都係因為水貨狗同自由行搞到愈黎愈憎支那

去美國告鳩佢啦 美國企業大把野玩

Protonmail？

仲有呢？全世界得一間多中国人嘅公司？

進擊的蝗蟲都俾youtube bam埋

13年bam過一次,之前有backup版,早幾日仲睇到,今日已經bam埋

我讚人乖$0.5都會被人ban

bam

哇屌你老味youtube 所以話拜登上台真係冚球鏟